I'm a big big girl, In a big big world

It's not a big big thing
If you leave me~

咪發癲

樓主著明三毛
拉

唔過40唔會識唱

我30都識

你個仔都30

我條女19

email

你點會止30

我阿爸由細睇你9up到大

18識唱點算

bonix三十幾

Know that feeling

bonix唔係我條女

你戴套中出

痴線？

佢地當年地辦做過啲咩 同事們一定知

樓豬約45-50

老坑

the day you went away~ the day you went away~